已經幫VIUTV諗到以後點RUN落去

每個真人SHOW／劇集／節目
都最少搵返1~2件YOUTUBER, KOL參與
達致互相宣傳既效果
我諗好多節目未開波已經可以引起話題

Yolo